你班示威者真係cls

經過今日，我敢肯定，就算黑警拎刀斬人，都唔會有人反抗。
次次黑警一衝擊捉人，就個個大難臨頭各自自飛。反應慢少少既示威者就比人捉住係咁打，冇人理。dllm一兩個黑警都可以衝入成堆示威者入面捉人，七進七岀如入無人之境。
成百個人睇住兩個黑警係到非禮個女仔都可以無反應，淨係係到叫黑社會黑社會有用咩？
捉到黑社會又放，發現有黑警扮示威者又放。
一啲底線都冇，黑警捉到邊個就打邊個，咁落去真係邊個做前線邊個on9仔。
團結少少得唔得呀，都唔係叫你對打，但有時情況許可，救下人得唔得？
再咁落去真係不如執㭍左個行動佢啦，好過岀去做生靶。

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

其實更加證明我地反對條例係岩 未同化大陸都咁樣
通過後想反抗未出門都拉左或被自殺

講咁多，又老豆接仔又依樣又戈樣
救1個隊友好過殺10個敵人呀

啲黑警根本好細膽，你夠惡佢都掉頭走啦
黑警都係打份工，佢知要搵命博，一定第一個走人。

要8人

仲要睇埋其他team 是否正常

唔好再「明」 做咁多東西！

接佢全家收工連埋父母！

推

唔洗約時間！！。7x24 咁打七佢地！

先係無間道！ 同明星狗

黑警就係知依加打人根本冇成本，告又告佢唔入，打又冇人還手。
有得打唔打？

睇live睇住班狗唔敢郁福建佬
應該有幾成係佢成班人企得夠firm唔會比狗嚇到
（當然更大成份係一早講好數）

但條數真係好難就。囚徒困境d fd
大家心知圍埋一堆一齊頂一齊反抗，係難d比人捉
但各自走又的確「自己」更難比人捉。
始終冇受訓又知身邊人冇受訓。
企係度萬一得返自己一個點算？
出事真係好難唔走。

如果現場都可以做到真正齊上齊落，我敢講，成件事會唔同。
見到黑警打人，一齊圍埋去撞開個黑警先。
今次比人救過既，下次一定會全力救隊友，依種係一種情義結。

當依種情義結傳左開去，先係真正既團結，到時依個運動想輸都幾難